呢間T shirt 係Amazon 激死強國人

雖見到支國人嬲爆好好笑 Amazon 賣乜關你撚事咩

btw 邊間嘢嚟？140港紙一件

支那人又玻璃心

Amazon 一年賺幾多佢地知唔知

大陸人用翻版淘寶笑鳩人用amazon

下面班井底蛙好好笑

佢地淨係識taobao

同淘寶差唔多

有時唔開心睇下井底蛙個人當堂神醒哂

牆內的快樂

之前班大陸人玩退款都已經玩到amazon 損手爛腳

點解d tee唔送香港，地址轉美國先search到

new balance new balun

亞馬遜都冇聽過佢哋個世界就係得中国，唔怪得大陸d街咁撚滑，原來日日7億人射精落街洗地

大6有亞馬遜㗎

新百伦

大6叫亚马逊

叫D蝗買哂佤等香港人冇得買

amazon 是甚麼第一次聽

成班鄉下豬

淘寶母公司 阿里巴巴集團: 收益 3768 億人民幣
Amazon: 收益 2329 億美元 = 16500 億人民幣

買佢老母周街著決撚死班嚟香港嘅支狗